80後嘅你，身家有幾多？

90後20萬

全自己儲非父幹